警察有反黑組算唔算歧視黑人？

Anti-black associations

0分

哦

哇哈哈哈哈哈哈哈哈

唉.....

黑旋風係咪歧視緊忍者?

立即變黑、逐漸變黑都唔得？

你老母俾你老豆屌算唔算性侵犯

黑人都有黑社會姐 果個咪B字頭

Anti-nigga bureau

笑了

掃黃又歧視黃種人咁話喇喎

反白眼=眼神中流露對白人既不屑

為民除害都歧視